[求意見]另一半生日應該點慶祝好

佢生日撞正星期六日

plan a係星期六去aia玩+雜技表演 $130門票+$300代幣套票(1人有20個代幣玩)+$400-500睇雜技表演

但係無預星期六dinner
夜晚可以返屋企訓 因為佢會掛住屋企隻寵物
星期日夜晚另外book左餐廳食

plan b係星期六澳門酒店套票$1450 包一餐dinner buffet 一晚酒店 2船飛
可能會另外加錢睇個咩蝙蝠俠展覽

但係去到個邊晏就又會飲飲食食 (之前話有幾間想lunch去食)
夜晚係酒店又好似on99唔知做咩好
第日又無野做食完lunch就走
一樣星期日夜晚另外book左餐廳食

大家覺得邊樣抵d？
因為佢有做星期日教興趣班 佢都傾向想星期日有得教學生
但係aia個plan相比起去澳門又好似唔係好抵咁

好糾結
或者會唔會有其他意見 感謝

Plan B好好多
去aia玩買代幣都買幾舊

屌住過啦

去酒店扑野啦

夜晚係酒店大戰 大戰完叫個外賣，食完再無限中出屌到第2朝返香港

唉唔洗plan a plan b啦
佢話星期六要帶隻貓覆診
星期日睇下有無時間同佢去aia玩 食個飯就算